亞洲博覽館啱啱入左一車便衣狗

無影到相
各位義士小心

自推

咁長唔好洗版啦